講到國安法咁自由，點解陳秋實尋求真相俾人拉？

先唔好講陳秋實係唔係鬼
佢做嘅嘢就係尋求真相
佢冇反中國 冇犯法 又冇造謠言
講到明只會講佢親眼見到嘅新聞
但係最尾都被失蹤咗

呢個可唔可以作為例子
講點解唔好相信國安法所謂嘅自由
因為即使你冇觸及任何法例
只要你靠近佢哋嘅真相
就會俾人告

所以即使佢係唔係鬼都好
對家點樣解釋到一個咁愛國嘅青年 咁樣都會俾人拉？

常理冇得同佢地拗
一句話搞事已經拉得

我啲屋企人仲話緊你唔犯法人哋唔搞你

因為太多人知真相會顛覆國家

樓主00後？

無logic既人好難同佢地解釋
不過如果你想同你屋企人講，可以試下同你屋企人解釋：
咁犯法既「法」係邊個定？中共定既，咁咪姐係中共唔鍾意你，佢就可以定條法例出黎搞死你 / 用現行法例顛覆國家政權 / 尋釁滋事呢種模稜兩可既罪名黎入你罪囉
你仲可以同佢解釋中共既政治理論。中共講既人民民主專政，將呢個國家既人分成2種：人民同反動派。所謂人民民主專政，就係佔多數（中共認為）既人民內部有民主，而對少數既反動派專政。人民有人權，反動派無。咁點樣分人民同反動派？從來都無明確既定義，黨話你係就係。所以個道理係一樣既，總之如果黨掌握左最後既話語權，條法例就一定信唔過

Push

我屋企人會聽我明講到咁多嘢 就唔會係藍絲